估唔到示威者進化到識調虎離山，政總而家仲有無警察？

有人攻入去咪好危險

有無警察 mon post ？

政府開始多人啦